唔該大家，見到五毛/白卡膠po 就唔好覆，你覆就係幫佢推po。

日日都有為數唔少嘅垃圾一毛假膠po 比人推上熱門。一入去頭幾個已經提哂人唔好覆唔好推，但係成班依然係一人擺低句粗口幫佢推po。

總之希望大家見到一毛po 就直接上一頁，咁佢哋就好快沉唔會再有人睇到，唔該。

啱啊

推

光復香港